\section{Envoltura convexa (Graham)}
Algoritmo para determinar el mínimo polígono que cubre un set de puntos.

\bigskip
\textbf{INPUT:} Un conjunto de puntos $Q$

\textbf{OUTPUT:} Retorna el conjunto $S\subseteq Q$ que cubre a $Q$.
\bigskip

Graham($Q$)
\begin{algorithmic}[1]
\State $p_0 \gets minY(Q)$ \Comment el punto con la mínima coordenada Y, o la más izquierda
\State $\langle p_1,p_2,...,p_m \rangle$ \Comment el resto de los puntos de $Q$ ordenados por ángulo polar en sentido antihorario alrededor de $p_0$ (para los empates, dejar solamente al punto más alejado de $p_0$).
\State $S\gets \emptyset$ \Comment $S$ es un stack
\State $S.Push(p_0)$
\State $S.Push(p_1)$
\State $S.Push(p_2)$
\For{$i \gets 3, i\leq m, i\gets i+1$}
	\While{el ángulo formado por los puntos $S.NextToTop$, $S.Top$ y $p_i$ haga un giro no izquierdo}
		\State $S.Pop$
	\EndWhile
	\State $S.Push(p_i)$	
\EndFor
\State \Return $S$
\end{algorithmic}
